有無人同我一樣7蚊掃恒大物業

依家得返D保守派先玩地產股 銀行股

8.7買 15蚊放咗 妖股真係妖股

我都度緊放唔放

9蚊